{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057660",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "강변양꼬치"
    },
    "text": "忠清北道陰城郡錦王邑(チョンノグ)タプゴル4道20に位置した河原羊肉串焼きはマトンの串焼き専門店です。社長が沿線出身なので、故郷の食べ物も楽しめるよう準備されています。この飲食店はマンクナで大小方向に掲載されていると、道の向かい側にセマウルいるあばら骨ヘジャングクが見えます。その横町に入ってきば、川辺マトンの串焼きを簡単に見つけることができます。運営時間は毎日12:00~23:50であり、毎月第二と第四に月曜日は、定期休業です。セットメニューは45,000ウォンであり、羊肉串焼き(10個)は13,000ウォン、羊のカルビ肉の串焼き(10個)は16,000ウォン、酒に酔った鶏手羽(10個)は13,000ウォン、エビの串焼き(10個)は12,000ウォン、クォパロウは15,000ウォン、ヒャンラユクスルは15,000ウォン、ジサムソンは13,000ウォン、ゴンドゥブの炒め物は12,000ウォン、ヤンギッモリの和え物は20,000ウォン、きゅうりづけは10,000ウォン、延辺もち米スンデは12,000ウォン、トウモロコシの温麺は8,000ウォン、水冷麺は8,000ウォン、ビビム冷麺は8,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "このレストランは忠清北道陰城郡錦王邑(チョンノグ)タプゴル4道20に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は毎日12:00~23:50です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは定休日がありますか？",
            "answer": "このレストランは毎月第二と第四に月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのセットメニューは何ウォンですか？",
            "answer": "このレストランのセットメニューは45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの羊肉串焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランの羊肉串焼きの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの羊のカルビ肉の串焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランの羊のカルビ肉の串焼きの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの酒に酔った鶏手羽の値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランの酒に酔った鶏手羽の値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのエビの串焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランのエビの串焼きの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのクォパロウの値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランのクォパロウの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのヒャンラユクスルの値段はいくらですか？",
            "answer": "このレストランのヒャンラユクスルの値段は15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 404
    }
}